以前睇卡通片，俠盗預告目標係嘜，之後引警察埋伏，再之後

可以真係出現，但仍得手，或者係調虎離山之計

（卡通片內的目標可以係不義之財（珠寶）或擁有不義之財個位）

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

例如今個星期六去快閃中聯辦

中聯辦太重兵
搵啲容易，因為要有勇有謀